和果患上唐氏綜合症

改左個姓佢會唔會好返？

你已病入膏肓

關我撚事

要改命盤

高汁會員
封鎖時間：10-21
解除封鎖